hku tran科一問

想問如果fbe bba轉上ibgm/blaw 難唔難/要點樣
如果同時上莊/住 hall要投放幾時時間